# Страницы


- Главная
    - меню
        - выпадающий список категорий
        - ссылки на профиль
        - корзина
        - сообщения
        - избраное
    - слайдер акций магазинов
    - сейчас слайдер товаров 
    - сейчас слайдер объявлений 
    - выборка товаров по некоему алгоритму
        - последние добавленые
        - покупаемые
        - по просмотрам
- Каталог
    - Сортировка по цене, названию, алфавиту и новизне
    - Фильтр по параметрам, свойствам, цене
        - Фильтр и сортировка без перезагрузки страницы
    - карточки товара
    - справа блок
        - инфо продавца\магазина
        - кнопки чата\показатать телефона
        - кнопка жалобы на объявления
            - pop-up
    - списки похожих
    - блок пагинации или Постраничная подгрузка товаров без перезагрузки страницы
    
- Детальная страница товара\объявления
    - Блоки
        - Аналогичные товары
        - Ранее просмотренные товары
        - Сопутствующие товары
        - Сравнение товаров
    - 
    - Возможность просмотра увеличенной картинки
    - Индикатор наличия товара на складе
    - Кнопка в корзину при нулевом остатке товара - *пропадает*
    - Отзывы к товарам
            
- Корзина
    - Сопутствующие товары в корзине
    - Обновление корзины без перезагрузки
    - Вывод описания скидки: по купону, накопительная или от суммы заказа
    - Поле для ввода купона скидки

- 404 page
- Админка для магазина
    - управление товарами
    - настройки магазина
        - лого
        - описание
        - условия доставки?
    - акции

        
- Админка для доставщика
    - Активные заказы
    - Список заказов
    - Архив\Выполненые заказы
    
- Админка общая для сервиса?
 - все магазины
 - Юзеры
 - всего посетитейлей сейчас\зарегистрированно
 

к каждой странице 

- Адаптирована под мобильные устройства

    